一人一個買二手車差啲中伏嘅體驗

早排睇中咗架B200，車主講到明直版但急放肯時平多2萬，好彩有揾驗車公司睇先知差啲傷到陣，身心俱疲下捱貴去大昌算，起碼叫品質有保證

冇入陣咪姐係直版
個賣家冇呃你喎

買二手車就係咁架啦,今次驗到都算好彩,係出面自己睇唔到就硬食

差啲咪即係冇囉

你中出條女夠差d做爸爸啦

以前岩岩甩P用3蚊買咗架320I，揸咗2月個月冧埋避震，從此寧願上會都只揀大行買二手車

私讓實有呢D情況發生架啦,真係怕就去D信得過既車行買,一係就朋友放既

避震呢類半消耗品預左要換啦

咁唔係你揸冧咩枝避震咩

咁人地放比你係未壞啵

ON9一問,咩叫直版

3皮馬唔買牛肺你估重有咩
偈未淋你執到

3 蚊買架車用到兩個月你執到啦

冧波箱先上黎嘈啦
買舊車想要新車condition 諗下好啦

幾蚊私讓嗰啲睇彩數，我10個fd有一半揸唔夠一年整完即刻放返出去，有能力嘅都係去大行買喇

帶朋友一齊去驗車,交收就通常唔會有中伏既,自己一個人的話通常都係睇漏眼多

車行都吹奏？ 車行仔聯手開post?

3蚊都叫中伏?價錢反映哂喎

元朗果D車房賣既車隨時都係砌出黎,如果唔熟車就去大昌買啦，人地收車返黎個陣都已經check好晒先再賣，d車有質素先

咁係你唔識睇姐

一係你唔好彩,買車呢D買錯左換野係少事,如果買錯左搞到撞車無左條命就大獲

請問避震一般捱到幾多萬公里？
我之前果架 Corolla 行到17萬都未有問題。
我宜家架 lexus is250，上手行咗9萬公里，行某啲爛路好鄧

冇大撞，條大陣直

我買過兩架二手豐田，七、八年車果啲
都冇奶野
其中一架搵相熟車房幫我睇吓

大昌係大公司，應該唔會太過份掛